Google d手機確認碼喺度send出嚟

如題

749933

請個staff返黎用自己手機send囉

1999

短訊？好多次都係英國

想知點解有時係+852 跟住香港電話

你噏乜鳩呀屌你老母